梁振英，我真係想比個like你

梁振英依招分化落得夠靚。

佢就係知道好多人不嬲都唔滿意泛民，只係本住不割席不分化嘅原則，去夾硬接受佢哋嘅做法，所以就講啲同年輕人口徑一致嘅說話，去引你哋班泛民忠實打手同年輕人割席。

點知又真係有人上當，大量嘅打手同支持者喺網絡上面，聲稱評擊泛民嘅就係熱狗同梁振英嘅打手，從而再進一步分化本身已經唔穩陣嘅黃營。

所以話玩分化咗好多嘅技巧，用本名都可以玩到分化。
而我哋更加要提醒佢，我哋嘅宗旨永遠都只有一個：唔要賣港嘅人繼續留喺度
喺呢個選擇之下，我哋只能夠揀冇咁差嘅人入議會。

所以梁振英先生，你再做幾多分化都冇用嘅。因為我哋係本住敵人嘅敵人就係朋友呢個原因而集結嘅，喺你哋呢啲中共垃圾走之前，我哋都係繼續喺同一條線上面。

共狗有招 聯合次要敵人打擊主要敵人

問題就係已經有一班人出嚟講緊素人係嚟鎅票。

我唔知班係打手定係真係支持者，但係可以預見係，如果呢個內訌繼續加劇落去嘅話，選舉日最終嘅結果只會係兩邊都攞唔到票。
而呢一個分化嘅種子，就會成功令到兩邊陣營再好似上次咁樣互相喺度屌票。

所以真係要記清楚目標係乜嘢同宗旨係乜嘢。